有無人會睇返同男朋友以前傾偈嘅whatsapp history ？

今日我無啦啦睇返，好大感觸。

我知佢唔喺會成日講甜言蜜語嘅人，但佢曾經因爲想我開心而成日同我講，我好多謝佢咁就我，

但我寧願佢做返自己，因為喺平時生活上、相處上，
我一樣感覺到佢有幾錫我、愛我同關心我，

唔喺下下用把口講幾愛幾愛，就等於一段愛情有幾好，有幾sweet，

間中講一句半句，更加Sweet。

希望而家同我繼續拍拖嘅你更開心，放心繼續做自己，而家嘅我亦覺得而家嘅相處模式喺最舒服最開心。

我真喺好愛我男朋友，好想將來喺我身邊嘅都喺佢。

你真係一個好女人

我都會！